rthk直播! 建制派議員記者會

估時間分配
20分鐘中上環
3分鐘元朗

叫梁志祥出黎講2句

同何妖割蓆 賭幾賭幾

唔好比佢地割席呀

差啲唔記得佢都係鄉黑

賭何妖老母

九月區選票債票償
唔好諗住割屌你老母臭閪

唔關佢地事

兩單都係政治事件

元朗無黑社會 無死恐怖襲擊

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

元朗只係政見不同既糾紛 黑衫人挑釁先

恐怖襲擊

叫何妖出嚟講啦

佢地一定係譴責西環事件

肯定屈埋係義士度

講中

唔知佢定何妖黑D

何妖仲唔遣責黑衫人挑釁和平白衫市民？

唔會割啦 只會放大支聯辦嘅事
元朗提1,2句

最叻咪出嚟割蓆，唔好忘記鄉郊掛滿民賤聯banner

求文字直播

幫王威信講野 食屎啦

話王威信係勸和
屌你老母

主要講中聯辦

元朗未提，無何妖

叫何妖出黎講兩句啦

唔見佢

西環契仔契女,全部無出席

11月呀ching

佢自己12點有記招

元朗事件感痛心 1:1.005
強烈譴責元朗 1:100

屌你老母 王威信帶隊入去嫁

工聯會：尋日有兩件令人痛心既事
第一件係中聯辦被衝擊

然後依家講炸藥

工聯會話人暴力

屌你老母香港人比人打唔係警號你去講塊牌? 死全家啦你我屌你個閪!

一定集中譴責衝擊中戀辦 元朗事件輕輕帶過

民建聯根本無本事處理元朗單野 只好淡化同轉移視線

尋日無差別攻擊普通市民打到危殆唔撚講?

講完廢話未呀
屌 你老母建制派

知道好易着火，叫人唔好火上加油
但同時自己加緊

no need to watch

收皮啦佢地

中聯辦塊牌緊要過市民條命
幫佢地落區宣傳

垃圾牌匾

唔好再講建制派，係保皇黨

想問下自由黨之前講野條友係乜水?

自由黨即係暗示元朗比人打係自己攞黎？

on9 屌林卓庭

睇建制譴責黑社會把撚

好撚野呀下梁志祥, 咁樣入番到轉頭

由今日開始 試著不要說 "建制派" 請稱他們為"保皇黨"
睇唔到佢地建立左咩制度

隨時直情唔講，轉移視線

講乜？

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

話9林卓庭挑釁

屌班黃絲想報復

即係話市民俾人打係自己攞嚟

叫班受傷既放下
即係叫你地算尻數

建制
你地都要兄弟爬山呀

不割

佢好驚比人拆祀堂喎

高佬好撚慘咁都俾人入

佢老母果班人想返屋企咋 佢地冇參與任何活動架 個大肚婆著白衫你都打？ 你同我講挑釁？個大肚婆挑釁佢呀？

班新界佬開始怕人拆祠堂, 扑祖憤

收皮啦好嗎

被挑釁就可以合法施暴

有無LINK

dllm 堡皇，人在做 天在看，祝你地全體長命百歲

我睇片淨係見到有堆白衫衝入嚟揮棍打途人打記者，挑釁？俾證據啊

有冇記者發問時間
等班記者問到佢地口啞啞
可以由黑講到白

佢話係因為林卓庭挑釁做成喎

火影健因果論
住元朗真係自己攞來

班撚樣自己挑起修例火頭, 依家想甩身? 文宣做嘢啦.

呢單野保蝗狗再輸一仗，今朝個個講元朗，無人想理你個招牌有無爛呀

中聯辦>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>市民比人打

你食屎啦 屌你老母

主題:反對暴力
point 1 ) 我地反對暴力, 所以示威者唔好再用暴力
point 2)尋日比人打果班, 放下啦, 唔好有仇恨

被挑釁就去打大肚婆同放工嘅人？

叫暴政黨呀

各大直播平台都有

又比嗰班人屈港毒

何妖準備開

叫權貴黨啦，垃圾

搞祖墳啦

成班爭住出嚟獻眉

建制將焦點放係昨晚中聯辦到

唔可以比佢哋同何妖割

中聯辦logo比起人命更加重要
建制派食屎狗

愈聽愈垃圾

睇咗幾句已經勁嬲，唔睇

咁都話警黑冇勾結？咁你警署做乜閂閘?? 巡邏警扮睇唔到轉身走？
要調港島啲警力你係咪痴線
3 萬警去哂港島？
定係用嚟用去得幾個人？

係班冚家剷心目中塊死物重要過活生生嘅市民，屌爆你老母個臭閪生著呢班咁嘅仆街冚家剷，好撚嬲呀

yoho個建制區議員有冇出過聲
係時候區選狙擊佢

而家係血債la

佢講乜撚野？

有冇宣言link??? 要傳開去！

無耻寫在面上

影到有份打人